有個同學讀thei 又自稱有u life

你話笑唔笑死

Thei 係u
有u life好出奇？

係法例之下真係唔係u

ou 都係u 啦

啲後門狗讀得果兩年 齋上堂都話自己有u life lah

但係thei又有hall又係ugc degree
仲要係jupas 派位添

asshole 仔屌打直入仔

屌你老味笑死人咩

咪係

邊條呀

大專係大學及專門學校，大學生係其中一種大專生，所以話由大專生變大學生係邏輯謬誤～

香港只有一間大學

吾城？

吾你老母城咩

仲有大學超越到吾城？

鯨魚唔係魚

其實好好奇 點解出街好少見人著 樹仁XX 公大XX 既tee

但經常見港中理城浸教嶺大既tee

博柒咩

連個似樣啲嘅campus都無叫自己大學

關你鬼事咩 人地食左你條女？

連自己都睇唔起間學校...

Thei 狗都配食我條女

其實樹大同公大係柒咗啲 但嚴格上其實好似真係u喎

有班THEI friend成日話THEI好過8大, 因為冇咁多mk
我都唔知點應佢地好

柒過含管話自己升格

三大以外既U 全部都係垃圾

柴灣campus好似幾靚

無撚錯

香港人繼續踏自己友拎自豪感啦
同蝗蟲差不多

心繫吾城

唔准笑波子哥哥

蝸牛係咪牛

我讀8大之末都唔敢著返自己間u既tee

城大最多，讀城大啲人日日叫自己做城大XX。
不過又叫自己做ShittyU ，城大學生都幾玩得起既。

Lingu 仔

Sssdp**********

m 記？

老麥定大家樂？

係自己IG留個言話自己好享受讀DI又俾人拎上黎屌

樓上講得岩 踏低其他人黎抬高自己 根本同蝗民冇分別

返hall要返青衣, 仲要同ive仔做鄰居, 你返埋我嗰份了。

enjoy 無問題 自稱係u 咪有問題

見過樹仁仔
幾型

跟車就有

點解而加連登仔咁多廢老言論

Google都入到？咩玩法

差在未入NASA

呢句真

朋友入埋美國中情局

你啲所謂既 u life 咪又係溝女打機走堂
考試 測驗 功課 攞source
有咩咁特別呀？睇過？

咁咪有綠卡 quit u 了

入面好多靚女

common friend ??

成日經過將軍澳

班thei妹 充滿濃厚mk妹 好撚正

笑波子 話自己住hall係體驗大學生活 thei仔 條片下面d人屌佢屌到

含管都係u添 》 》

人哋係咪想講DSE同入到i大讀d科U撚哂

得15個like

你又有幾多個likes 啊

咁自稱係u個問題係邊？

0個
冇ig

乜嘢將軍澳呀⋯⋯
其實係咪大家都唔識分thei同DI

Btw其實差唔撚多

你鍾意啦

唔特別 好普通 普通到後門狗要死讀爛讀駁翻上u

唔通人地生到成個八兩金咁 又自稱自己有金城武咁靚仔就有問題
佢講咩又影響唔到你嘅 講到尾你都只係想踩低人枱高自己姐

大佬呀樣呢家野可以好主觀 我夠可以話吳彥祖係柒頭啦 大學同thei之流真係兩樣野 你唔通可以指住個蘋果話係梨 指鹿為馬咪你呢d人

你都係想話我笑人幾仆街然後抬高自己姐

咁中國話香港係國家一部份你唔好出聲 因為中國點講都唔影響你

屌你老母蘋果同梨咪又係叫水果 咪又係歸埋一類
同埋我只係唔覺得自稱有咩問題

become another person

我無枱高過自己喎 我純粹係問緊樓主你有睇法 想知點解你會覺得有問題

利申：無出過聲 因為真係影響唔到我

咁你同狗都係creatures啦 你地係同一類

起碼敢著自己u果科既衫先啦 ulife某程度上都包括虛榮感 你連自己都覺得果間u係柒 何來虛榮感？？

自己又要將啲死物分得咁清
然後又拉埋啲生物一齊講

打thei拳？

thei妹好多係人妖

你開心啦

總結 讀thei都可以有u life
因為人同狗都係同一類

有u life就好撚巴閉？

唔使理佢

呢d on9仔 真心膠